(直播) 美國次國務卿 訪台

如果侵侵今年成功連任到總統

希望蓬佩奧都有機會訪問台灣

到咗

好型

侵直接訪台啦

蟹軍戰機呢

堅決維護國家主權

統一中國，中華民國

進入檢疫室

柯拉克是41年來訪台最高層級的美國國務院官員，訪問期間會討論強化台美經濟合作。

咁後生既睇落去

正人不作虧心事，

蚑蝗偷摸鬼自生！

克拉奇去年6月正式接任經濟成長、能源和環境次卿一職，結束長達近2年半的職位懸缺。在這之前，擁有哈佛商學院企管碩士學位的克拉奇是名成功的企業家。

克拉奇26歲成為美國通用汽車（General Motors）史上最年輕副總裁，轉往矽谷發展後，1996年創立世上規模最大的B2B電商平台Ariba，每年產生超過1.7兆美元（約新台幣50兆元）交易額，商界經歷豐富。

都算比面比支那，上次衛生部長係坐美國政府專機，今次用private jet